麻煩醫生入一入嚟

朋友個仔確診一種罕見血液病
<遺傳性球形紅細胞增多症>
想問下現今既技術
除左做手術切之外，有冇其他醫治方法?

依家血液病常見咗 啲小朋友好慘 希望你朋友個仔快啲好返

承你貴言，我都櫈佢地擔心

醫生都上連登

骨髓移植

可唔可以講多d

貧血係因為骨髓缺乏紅血球
好多血友病都透過不需移植更換造血幹細胞

遺傳性球形紅細胞增多症 這病是貧血嗎?

無得醫
切脾臟係唯一可做既手術

咩叫 骨髓缺乏紅血球？